幫pepe剪球王片條友賺左幾多錢？

嗰陣睇完球王片已經覺得垃圾，夾硬砌條片出來

你的影片如何，你的身價也必如何

諗起韋碧克降臨首歌
唔同角度無限loop同一球

一定有疏通 愛狗係咪貪污

播極都係-6過人個下
無後面點傳波呀助攻呀咁